[JOJO的奇妙冒險]大家想要咩替身能力？

之前有朋友介紹我睇
一睇就上咗癮
而家睇到石之海

DIO認真型棍
想要THE World，時間停止真係屈機

killer queen
炸死周街食煙嗰啲仆街含家鏟

黃色節制

廚師個替身
可以醫好病
好多人都會變幸福

覺得有d核突

又勁又實用

瘋狂鍾石

每次打鳩死你 打鳩死你 也醫好你

黃鎮

Diavolo被佢打到好慘
能力勁得有d過份

錢寶寶

天堂之門

錢寶寶

我=動物台最強替身使者

計埋官方外傳（唔係荒木做，係集英社授權）嘅話，黃鎮之上仲有3個替身
1. Ultimate
2. The World Over Heaven / Star Platinum The World Over Heaven

性感手槍

D4C Love train係咪正啲
將自己受嘅傷全部轉移畀世界其他人

Hawks

heaven’s door

HERMIT PURPLE!!!!

最冇撚用

黃金體驗鎮魂曲

Highway to hell同fun fun fun笑而不語

瘋狂鑽石

老野 你個替身係最無撚用

錢寶寶 幫我執錢

有D4C就夠